競猜4月20日復唔復到課

復課1賠1

$5

今年內都唔會復課

九月一復課

點會唔得

已經講咗無限期停課

講咗復課前3星期會通知

連公務員都未返得工啦

復課會係3星期前通知架⋯

楊潤雄公佈全港學校無限期停課，直至另行通告，並承諾在確實復課日期前最少3個星期前公佈。

記者會唔係話4月20無可能復課啦咩

香港人 過到4月8號 先再諗la

地府復課

4月8號有咩事？

強制停工都嚟緊

武漢開關